如果你想贏翻香港…入黎

香港宜家根本唔可以係體制內抗爭
[/url]
我自己覺得呢班人其實講得唔錯，搞類似波蘭流亡政府、法國抵抗運動等等。其實有無冧過搞香港抵抗運動呢?
而抵抗運動既唔係一班人係國外打飛機自hi，話齋搞流亡議會，打飛機要復國等等。
係要係海外搞屬於香港人既軍隊，要同英美加澳唔同國家搞既嘢，要佢哋幫手係海外訓練香港人成為軍隊。

第一步要說服當地議會協助建立香港人既武裝力量
第二步要可能會同英美deal將來勝利既利益
第三步就要招人翻去練兵
最後一步就係等光復香港，睇幾時美向中宣戰就可以贏翻香港。

※純學術討論※

推

p牌仔推唔郁

推½

有無手足幫手推下

有無海外手足可以做第一步

推啊啊啊啊啊

p派仔推爆佢

pish

push